打完針仲要跟防疫措施你憑咩叫人打？

打完一樣要安心出行填資料
打完一樣要限聚
打完一樣十點後唔可以食飯
打完一樣逼人戴口罩

打你老母咩 死咗仲要無錢收唔認數

我好撚愛蟈
就算我打左蝌興疫苗，返蛆蟈都要拋14日，冇病先俾自由活動，咁我打黎把柒麼?

因為枝針得50%防疫，打左同無打冇乜分別，仲有機會死埋tim